[
    {
        "randomId": 664
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    }
]